Bij zijn val namen de bewakers mee hun hielen in de ene richting en de ligstoelen in de andere, terwijl een aantal beter geklede mensen, die de ruzie hadden gadegeslagen zonder eraan deel te nemen, druk om de dame te helpen zorg voor de gewonde man.
